const questions = [
    {
      question: "Bir adam, aynı günü tekrar tekrar yaşarken hayatını ve aşkını kurtarmaya çalışır.",
      options: [
        "Edge of Tomorrow",
        "Groundhog Day",
        "Looper",
        "Source Code"
      ],
      answer: "Groundhog Day"
    },
    {
      question: "Rüyalar içinde rüyalarla bir grup insanın bilinçaltına fikir yerleştirmesi anlatılır.",
      options: [
        "Tenet",
        "Interstellar",
        "Inception",
        "The Matrix"
      ],
      answer: "Inception"
    },
    {
      question: "Bir köyde çocukların doğumuyla birlikte doğaüstü güçlere sahip bir grup ortaya çıkar.",
      options: [
        "The Village",
        "Chronicle",
        "Midwich Cuckoos",
        "Village of the Damned"
      ],
      answer: "Village of the Damned"
    },
    {
      question: "Gelecekten gelen bir robot, geçmişteki bir kişiyi öldürmek için görevlendirilir.",
      options: [
        "Terminator",
        "I, Robot",
        "RoboCop",
        "Ex Machina"
      ],
      answer: "Terminator"
    },
    {
      question: "Bir uzaylı ile iletişim kurmak için bir dilbilimci görevlendirilir.",
      options: [
        "Arrival",
        "Contact",
        "Interstellar",
        "Gravity"
      ],
      answer: "Arrival"
    },
    {
        question: "Hapisten çıkan bir adam, eski aşkını geri kazanmak ve dürüst bir yaşam kurmak için çabalar.",
        options: [
          "Kabadayı",
          "Duvara Karşı",
          "Eşkıya",
          "Babam ve Oğlum"
        ],
        answer: "Eşkıya"
      },
      {
        question: "Babasının geçmişiyle yüzleşmek zorunda kalan genç bir adamın, aile içindeki kırılmaları anlatır.",
        options: [
          "Kelebeğin Rüyası",
          "Babam ve Oğlum",
          "Dedemin İnsanları",
          "Issız Adam"
        ],
        answer: "Babam ve Oğlum"
      },
      {
        question: "İstanbul’da taksi şoförlüğü yapan bir adamın, sıradan gününde başına gelen sıra dışı olaylar anlatılır.",
        options: [
          "Kelebekler",
          "Ayla",
          "Araf",
          "Vavien"
        ],
        answer: "Kelebekler"
      },
      {
        question: "Bir grup polis, suçlularla dolu bir binada ölüm kalım savaşına girer.",
        options: [
          "Behzat Ç. Seni Kalbime Gömdüm",
          "Dağ 2",
          "Kurtlar Vadisi Irak",
          "Baskın"
        ],
        answer: "Baskın"
      },
      {
        question: "Yaşlı babasının ölümünden sonra kasabasına dönen bir adam, geçmişiyle yüzleşmek zorunda kalır.",
        options: [
          "Sarmaşık",
          "Bir Zamanlar Anadolu'da",
          "Sen Aydınlatırsın Geceyi",
          "Ahlat Ağacı" 
        ],
        answer: "Ahlat Ağacı"
      }
  ];
  
  export default questions;
  